[
    {
        "randomId": 281
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Sida",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    }
]